痴撚線，成架地鐵啲人都喺度喊

頭先㗎地鐵去到大圍，一開門就一大陣催淚煙飄入黎，全車中曬

？

黑警好波